多謝梁君堯團結香港！

偏地開花只因有你！

大家一齊比like 佢！

推

黑社會

梁君彥定何君堯？

如果果日係警察鎮壓左元朗黑社會，救左市民，可能成件事已經結束

梁君堯

其實我想問下跌野落路軌會點？

唔好跌野落路軌呀

跟左689姓？

唔係班狗做得咁明顯 點會有咁多人

兩個都咁lun衰㗎啦！

梁君彥同何君堯合o左體？

岩岩想問

他朝君體也相同

警犬學堂無教點認人?

。。。

多佢老母 鄉黑記佢一世 呢但仆街第一個清算

名都up錯就收皮啦

be water

Both la

無謂浪費ram memory 記垃圾

Sor 自膠修正了